震驚14億人, 外交部：中國人有權表達看法. 我國強大了

社交網站Twitter和Facebook關閉超過20萬個中國內地的帳戶，指帳戶獲中國支持，針對本港近日的示威活動散播不實言論。

在北京，外交部發言人耿爽表示，不瞭解具體情況，但對於當前香港的局勢，14億中國人、海外華人華僑、廣大留學生，當然有權利表達自己的觀點和看法。

對於Twitter表示，將停止接受政府控制的媒體投放廣告，耿爽表示，香港發生什麽、真相是什麽，世人自然有自己的判斷，反問，為何中國官方媒體介紹的就一定是負面和錯誤，中國媒體利用海外社交媒體與當地民眾溝通，對外介紹中國政策、講述中國故事，是情理當中的事情，不知道某些公司或某些人，反應如此強烈，反問是否戳中某些短處。

中國人可以喺牆外表達看法，但係無權喺牆內表達。

哈哈

緊爽爽緊

中國快將拆除防火牆了, 特朗普嚇破膽了.

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

咁WEIBO咁多禁言同刪POST既?

「中國政府依法管理互聯網」